如何能靠近你一點.............

若是在路上沒留神
你我也最終可共某一位相襯

55

好掛住你呀 可唔可以出現返？

ok